緊急尋貓。屋企隻貓係深水埗順寧道唔見咗

屋企人話我知大約18號夜晚屋企隻貓唔見咗
拜託住長沙灣/深水埗同順寧道附近嘅巴絲幫下眼
養咗十年，我好擔心佢有事，好想快啲搵得翻
唔該你地幫下手，絕望同不安嘅感受充斥住我全身根本瞓唔到，而家仲係街搵緊

快啲翻屋企啦

push

幫手推推

希望樓主快啲搵得返

我成個癲婆係條街喊住咁搵

住順寧道幫推
平時間唔中有貓會走入屋企
等我留意下先

屋企人冇幫手搵？

推

pish

佢地有搵，但去哂瞓覺啦
我仲堅持緊

咁仲得閒上連登？

希望佢只係扭下計入咗人地屋企
平時佢又怕人又唔喜歡岀街
連屋企人都唔嗲
諗唔有佢岀街會有幾驚

Push push 希望搵得返

係街一路搵一路mon post唔得架咩

佢本身身體好唔好？
聽講動物有靈性，知道自己時日無多會自己離開熟悉既環境，或者搵地方捐.....
因為你話佢怕人，連屋企人都唔嗲，點解會好地地離開個安全既環境呢？仲要養左10年即唔係年輕貓，應該唔會再對事物有咁大好奇心....btw,我覺得你可以試下去樓下啲巷仔睇下，可能佢驚唔會走得遠

你隻貓係窗走出去定門口？
如果窗就搵下後巷個啲
門口就睇下後樓梯啦 成日見啲人係後樓梯發現到貓
Btw可以貼下街招等更多人幫下眼

.幫推

試下剪刀尋貓法？ 幫推！

身體好架。我都有聽過個說法，但應該就未必係呢個case了
住嗰到本身都多圍欄，所以都有係附近啲草叢望下，我都估佢咁細膽唔敢走太遠 多謝你

聽日就落去貼街招

係附近行緊

巴打咁夜

放緊狗呀。你仲搵緊？

而家試下剪刀尋貓大法先
去擺個陣

啱啱翻咗屋企
而家去擺陣同整街招

你住低層？如果唔係貓貓行出街外可能性好低

冇咩幫到手。但明白你嗰種擔心。

加油！

住1x樓。而家懷疑佢爬岀窗

一定會冇事嘅 唔太識安慰人 頂住呀

幫手推

樓豬好老

Off topic
隻貓個樣好似做錯事咁好得意

第一次聽日話佢個樣似做錯事
平時佢係屋企係最大又惡哂
快啲翻屋企惡我

順寧道頭定尾

幫推

搵到未？個頭都幾多藥材舖貓
會唔會搵朋友傾計咋？

頭。營盤街嗰頭

未。而家去貼街招落街搵。
佢比較內向細膽，之前有貓上過屋企佢都唔理
應該唔會去搵其他貓貓

樓主唔係冇裝窗網呀麻，點解可以走左出去

新年流流 搞咩咁多走失貓嘅POST？
幫樓主推推POST 希望快啲搵返主人
然後開開心心過年

咁夠膽開post
有班傻閪貓奴又會屌9你無做好安全措施嫁啦

幫推 雖然佢以為咬穿過我件衫

真係唔知邊個係傻閪

巴打條女幾正
幫推

無事既 幫推

要屌就由佢屌9我啦
最緊要搵得翻隻貓

？

你係邊個

仲有冇落街搵？貼下街招

今日都有落街搵同貼街招

落開街會幫手留意
不過啱啱都唔多覺

你唔識我 係你屋企人識我

推呀推

搵到未？會唔會其實係屋企啲暗角落

咁都有相認

我都覺得係
除非門同窗長開
如果唔係點會走咗都唔知

都搵過哂。照計平時佢匿得咁上下就岀嚟食下野/上我地床瞓
可能真係咁啱有下開窗/門唔為意就比佢走甩咗
我當時唔係到，都係聽屋企人講夜晚臨瞓想搵佢嘅時候就搵唔到

櫃面都搵過？
唯有落街搵
但咁多日搜索範圍會好大

櫃入面
自

終於搵到
傻女自己匿埋好曳 翻屋企錫翻

恭喜
喺邊搵到

匿埋係邊

係屋企個櫃嘅最低最入嗰格⋯⋯

推 希望樓主搵返

嚇死人咩
好彩無事

真係 虛驚一場都好過真係唔見嘅
下次小心啦

下次搵清楚先開po啦仆街 亂咁打999

本身又話搵到好清楚...

佢躲埋左唔識出返黎飲水食野?

可喜可賀

搵返就好
但真係裝返個窗網啦如果無
好簡單咋嘛

我隻貓貓都成日匿埋 搵唔到果陣真係好擔心 即刻想乜都唔理衝返屋企

都話左，btw 搵反就好，唔好再忽略佢喇

樓主未撕街招？有人喺fb post咗你張街招

無野好講

撕哂啦喎

盡情派膠啦
屋企人話我知係邊搵到我都10萬個問號
好曳

我前日先見到你張街招
BeBe好得意
總之搵返就好

都係住附近 ？
隻貓平時個樣都串串貢咁

我係

隻貓係咪自出自入架
今朝係虎沙燒鵝果頭又係見到隻似樣既係到等過馬路
Btw搵返就好

同是貓奴幫推

原來搵返了
下次要小心d 睇好d

通常貪玩匿埋
用超無敵魚罐/清蒸帶子呀雞呀蝦呀etc
就會9秒9仆出黎

萬試萬靈

如果連隻貓有冇走出屋你都唔知咁不如唔好養啦

裝cam喇

我隻貓啲紋都幾公廁